人生冇希望

浮狗

凡事唔係絕對嘅

成日討論區最煩就係你

對 第一次認同你

前路白茫茫

成個討論區最煩就係你

我想冇了

冇了冇了

真是狗娘養的（笑）

我愛你

冇認證做唔到高汁會然

你傻定我傻？

點解高登好多pm都睇唔返

做乜又轉藍名

（笑）

both傻

你點都咁靚

搭糖

老母唔好笑

恭喜你呢句成為本年最佳笑話

都唔好笑 你好笑啲

老屎忽 恰9我小爾

( Show Blocked User - 如浮雲未知曉 )

ching ho ball

媽咪話我太細個 要坐定定

乖 錫返錫返 轉頭俾糧你食

唔好 媽咪話啲廢老唔俾坐

咁惡 水都唔俾你飲

換部手機先啦 3310點影相喎

唔要整容雞

下次唔好拎屌米睇a片啦 中咗毒啦